你話我三五毛我都要講，而家講獨有乜撚野用？

港唔港獨只能見步行步
明眼人都知而家美帝聲援香港人既名義係乜
係警渣濫權、港共包庇警黑合作呢啲基本普世價值問題
最重要既係，基本法作為香港憲法講明香港有雙普選
所以爭取雙普選先係出師有名！國際政治做乜都要出師有名，即使係中共，對外做乜都要出師有名，即使佢無恥之徒9up唔洗本!
眾所周知中共一定打壓任何x獨，除非去到非港獨即亡黨既地步，否則中共一定盡全力打壓
你地想香港下年就變新彊？
定係想香港變焦土，冇所謂浴火重生果隻真真正正既焦土？
想港獨，個個都想架啦，但係咪要而家講？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

一單還一單唔好 搞到亂晒大龍